發現仆街ex電話drive有搵ptgf招sp罪證

走得快好世界

又係啲拎光環食女嘅賤男?

貼出嚟啦

絲打去驗身啦

會有報應，放心

有證據就拎出嚟啦，鳩up當呼吸，喺度污名化手足

點撚樣提防到阿？係就開名再拎證據證明你自己講既野

我知參加社運唔一定係好人，但你目前為止都係鳩up當呼吸

重要強調借社運食女